msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: my315ok.socialorgnization\n"
"POT-Creation-Date: 2021-02-17 02:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-01-05 16:48+0800\n"
"Last-Translator: Adam <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Code: zh_CN\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: cms.db\n"
"Language: zh\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"

#: ./behaviors/configure.zcml:43
msgid "Adds Brief Report behavior"
msgstr ""

#: ./behaviors/configure.zcml:34
msgid "Adds file field"
msgstr ""

#: ./behaviors/configure.zcml:34
msgid "Attach File"
msgstr ""

#: ./behaviors/configure.zcml:43
#: ./behaviors/richtext.py:19
msgid "Brief Report"
msgstr "参考资料"

#: ./profiles/default/types/cms.db.folder.xml
msgid "CMSAI"
msgstr "中医人工智能系统"

#: ./browser/ajax_listing.py:1295
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ./profiles/default/types/cms.db.folder.xml
msgid "Chinese medical science root folder"
msgstr "CMS根文件夹"

#: ./configure.zcml:35
msgid "Chinese medical science system"
msgstr "中医科学系统"

#: ./browser/ajax_listing.py:1276
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ./browser/ajax_listing.py:1299
msgid "Delete cancelled."
msgstr "删除操作已取消"

#: ./browser/ajax_listing.py:2365
msgid "Input bing ren data"
msgstr "输入病人数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1337
msgid "Input cancelled."
msgstr "输入已取消."

#: ./browser/ajax_listing.py:2066
msgid "Input chu fang data"
msgstr "输入处方数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:2900
msgid "Input dan wei data"
msgstr "输入单位数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:2654
msgid "Input danwei dizhi data"
msgstr "输入单位地址数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:2530
msgid "Input dizhi data"
msgstr "输入地址数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:2778
msgid "Input geren dizhi data"
msgstr "输入个人地址数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1940
msgid "Input jing luo data"
msgstr "输入经络数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1597
msgid "Input yao data"
msgstr "输入药数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1469
msgid "Input yao wei data"
msgstr "输入药味数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1306
msgid "Input yao xing data"
msgstr "输入药性数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:3046
msgid "Input yi sheng data"
msgstr "输入医生数据"

#: ./configure.zcml:35
msgid "Profile for cms.db"
msgstr "CMS系统配置文件"

#: ./browser/ajax_listing.py:1315
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ./browser/configure.zcml:31
msgid "System Ajax view"
msgstr "系统Ajax视图"

#: ./profiles/default/controlpanel.xml
msgid "System settings"
msgstr "系统设置"

#: ./browser/ajax_listing.py:1329
msgid "Thank you! Your data  will be update in back end DB."
msgstr "你的数据已在数据库更新."

#: ./browser/ajax_listing.py:1291
msgid "Your data  has been deleted."
msgstr "数据已被删除."

#: ./browser/controlpanel.py:9
#: ./browser/interfaces.py:172
msgid "automatic create content types list"
msgstr "将自动创建的内容类型列表"

#: ./browser/interfaces.py:56
msgid "bing ren"
msgstr "病人"

#: ./browser/interfaces.py:108
msgid "bing ren qing dan"
msgstr "病人清单"

#: ./browser/interfaces.py:107
msgid "bing ren qingdan"
msgstr "病人清单"

#: ./profiles/default/types/cms.db.bingren.xml
msgid "bingren"
msgstr "病人"

#: ./profiles/default/types/cms.db.bingrenfolder.xml
msgid "bingren folder"
msgstr "病人文件夹"

#: ./profiles/default/types/cms.db.bingren.xml
msgid "bingren xiangxi shuoming"
msgstr "病人内容类型"

#: ./browser/templates/chufang_listings.pt:37
msgid "chu fang"
msgstr "处方"

#: ./browser/interfaces.py:61
msgid "chu fang shi jian"
msgstr "处方时间"

#: ./profiles/default/types/cms.db.chufang.xml
msgid "chufang"
msgstr "处方"

#: ./profiles/default/types/cms.db.chufangfolder.xml
msgid "chufang folder"
msgstr "处方文件夹"

#: ./orm.py:195
msgid "chufang ming cheng"
msgstr "处方名称"

#: ./profiles/default/types/cms.db.chufang.xml
msgid "chufang xiangxi shuoming"
msgstr "处方内容类型"

#: ./orm.py:309
msgid "dan jia"
msgstr "单价:元"

#: ./browser/interfaces.py:128
#: ./orm.py:533
msgid "dan wei"
msgstr "单位"

#: ./profiles/default/types/cms.db.danwei.xml
msgid "danwei"
msgstr "单位"

#: ./profiles/default/types/cms.db.danweifolder.xml
msgid "danwei folder"
msgstr "单位文件夹"

#: ./browser/interfaces.py:177
msgid "danwei id"
msgstr "单位主键"

#: ./profiles/default/types/cms.db.danwei.xml
msgid "danwei xiangxi shuoming"
msgstr "单位内容类型"

#: ./profiles/default/types/cms.db.ormfolder.xml
msgid "db map folder"
msgstr "数据库映射文件夹"

#: ./browser/ajax_listing.py:2319
msgid "delete bing ren data"
msgstr "删除病人数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:2022
msgid "delete chu fang data"
msgstr "删除处方数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:2861
msgid "delete dan wei data"
msgstr "删除单位数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:2612
msgid "delete dan wei di zhi data"
msgstr "删除单位地址数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:2488
msgid "delete di zhi data"
msgstr "删除地址数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:2737
msgid "delete ge ren di zhi data"
msgstr "删除个人地址数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1896
msgid "delete jing luo data"
msgstr "删除经络数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1552
msgid "delete yao data"
msgstr "删除药数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1425
msgid "delete yao wei data"
msgstr "删除药味数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1255
msgid "delete yao xing data"
msgstr "删除药性数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:3007
msgid "delete yi sheng data"
msgstr "删除医生数据"

#: ./browser/interfaces.py:118
#: ./orm.py:454
msgid "di zhi"
msgstr "地址"

#: ./orm.py:496
msgid "dian hua"
msgstr "电话"

#: ./orm.py:261
msgid "foreagn key link to chufang"
msgstr "连接处方的外键"

#: ./orm.py:306
msgid "foreagn key link to danwei"
msgstr "连接单位的外键"

#: ./orm.py:447
msgid "foreagn key link to dizhi"
msgstr "连接地址的外键"

#: ./orm.py:127
msgid "foreagn key link to wei"
msgstr "外键"

#: ./orm.py:258
msgid "foreagn key link to yao"
msgstr "外键"

#: ./orm.py:130
msgid "foreagn key link to yao xing"
msgstr "外键"

#: ./orm.py:192
msgid "foreagn key link to yisheng"
msgstr "外键"

#: ./orm.py:402
msgid "gong zhong hao"
msgstr "公众号"

#: ./browser/interfaces.py:159
#: ./orm.py:152
msgid "gui jing"
msgstr "归经"

#: ./orm.py:353
msgid "guo jia"
msgstr "国家"

#: ./behaviors/belowcontentfile.py:18
msgid "help_attachfile"
msgstr ""

#: ./orm.py:202
msgid "ji liang"
msgstr "剂量"

#: ./orm.py:366
msgid "jie dao"
msgstr "街道"

#: ./browser/configure.zcml:95
msgid "jing luo Ajax view"
msgstr "经络Ajax视图"

#: ./profiles/default/types/cms.db.jingluo.xml
msgid "jingluo"
msgstr "经络"

#: ./profiles/default/types/cms.db.jingluo.xml
msgid "jingluo xiangxi shuoming"
msgstr "经络内容类型"

#: ./orm.py:312
msgid "ku cun"
msgstr "库存(单位:g)"

#. Default: "attach file below content body"
#: ./behaviors/belowcontentfile.py:17
msgid "label_attachfile"
msgstr ""

#: ./orm.py:499
msgid "lei xing"
msgstr "类型"

#: ./browser/interfaces.py:65
msgid "mai xiang"
msgstr "脉象"

#: ./browser/interfaces.py:45
#: ./orm.py:87
msgid "ming cheng"
msgstr "名称"

#: ./vocabulary.py:25
msgid "nan"
msgstr "男"

#: ./vocabulary.py:25
msgid "nv"
msgstr "女"

#: ./browser/interfaces.py:88
msgid "pao zhi"
msgstr "炮制"

#: ./browser/interfaces.py:68
msgid "she xiang"
msgstr "舌相"

#: ./orm.py:358
msgid "sheng(state)"
msgstr "省"

#: ./orm.py:362
msgid "shi (city)"
msgstr "市"

#: ./orm.py:34
msgid "table primary key"
msgstr "主键"

#: ./orm.py:140
msgid "tongchang yongliang"
msgstr "常用药量"

#: ./browser/interfaces.py:171
msgid "types"
msgstr "类型"

#: ./browser/ajax_listing.py:2419
msgid "update bing ren data"
msgstr "更新病人数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:2159
msgid "update chu fang data"
msgstr "更新处方数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:2944
msgid "update dan wei data"
msgstr "更新单位数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:2693
msgid "update danwei dizhi data"
msgstr "更新单位地址数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:2569
msgid "update di zhi data"
msgstr "更新地址数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:2817
msgid "update ge ren di zhi data"
msgstr "更新个人地址数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1978
msgid "update jingluo data"
msgstr "更新经络数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1650
msgid "update yao data"
msgstr "更新药数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1508
msgid "update yao wei data"
msgstr "更新药味数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:1370
msgid "update yao xing data"
msgstr "更新药性数据"

#: ./browser/ajax_listing.py:3092
msgid "update yi sheng data"
msgstr "更新医生数据"

#: ./orm.py:398
msgid "wang zhi"
msgstr "网址"

#: ./vocabulary.py:17
msgid "wei fu kuan"
msgstr "未付款"

#: ./orm.py:37
msgid "wu wei qizhong zhi yiwei"
msgstr "五味其中之一味"

#: ./profiles/default/types/cms.db.wuyun.xml
msgid "wuyun"
msgstr "五运六气"

#: ./profiles/default/types/cms.db.wuyunfolder.xml
msgid "wuyun folder"
msgstr "五运六气文件夹"

#: ./profiles/default/types/cms.db.wuyun.xml
msgid "wuyun xiangxi shuoming"
msgstr "五运六气内容类型"

#: ./orm.py:488
msgid "xing bie"
msgstr "性别"

#: ./orm.py:484
msgid "xing ming"
msgstr "姓名"

#: ./profiles/default/types/cms.db.yao.xml
msgid "yao"
msgstr "药"

#: ./browser/configure.zcml:41
msgid "yao Ajax view"
msgstr "药品Ajax视图"

#: ./profiles/default/types/cms.db.yaofolder.xml
msgid "yao folder"
msgstr "药文件夹"

#: ./browser/interfaces.py:85
msgid "yao liang"
msgstr "药量"

#: ./orm.py:133
msgid "yao ming cheng"
msgstr "名称"

#: ./browser/interfaces.py:102
msgid "yao qingdan"
msgstr "药品清单"

#: ./browser/interfaces.py:103
msgid "yao qingdan data row"
msgstr "药味清单"

#: ./browser/interfaces.py:148
#: ./orm.py:144
msgid "yao wei"
msgstr "药味"

#: ./browser/configure.zcml:59
msgid "yao wei Ajax view"
msgstr "药味Ajax视图"

#: ./profiles/default/types/cms.db.yao.xml
msgid "yao xiangxi shuoming"
msgstr "药内容类型"

#: ./browser/interfaces.py:153
#: ./orm.py:62
msgid "yao xing"
msgstr "药性"

#: ./browser/configure.zcml:77
msgid "yao xing Ajax view"
msgstr "药性Ajax视图"

#: ./profiles/default/types/cms.db.yaowei.xml
msgid "yaowei"
msgstr "药味"

#: ./profiles/default/types/cms.db.yaowei.xml
msgid "yaowei xiangxi shuoming"
msgstr "药味相信说明"

#: ./profiles/default/types/cms.db.yaoxing.xml
msgid "yaoxing"
msgstr "药性"

#: ./profiles/default/types/cms.db.yaoxing.xml
msgid "yaoxing xiangxi shuoming"
msgstr "药性详细说明"

#: ./vocabulary.py:17
msgid "yi fu kuan"
msgstr "已付款"

#: ./browser/interfaces.py:97
msgid "yi sheng"
msgstr "医生"

#: ./orm.py:199
msgid "yi zhu"
msgstr "医嘱"

#: ./profiles/default/types/cms.db.yisheng.xml
msgid "yisheng"
msgstr "医生"

#: ./profiles/default/types/cms.db.yishengfolder.xml
msgid "yisheng folder"
msgstr "医生文件夹"

#: ./profiles/default/types/cms.db.yisheng.xml
msgid "yisheng xiangxi shuoming"
msgstr "医生详细说明"

#: ./orm.py:212
msgid "zhen jin"
msgstr "诊金"

#: ./browser/interfaces.py:72
msgid "zhu su"
msgstr "主诉"

#: ./orm.py:136
msgid "zhu zhi"
msgstr "主治"

#: ./orm.py:206
msgid "zhuang tai"
msgstr "处方支付状态"
